# Les épreuves pratiques en Numérique et Sciences de l'informatique

Tags de recherche & tableau de recherche d'épreuves par comparaison

Voir le site : [nsi-bac-ep](https://laura-fleron.forge.apps.education.fr/nsi-bac-ep/)
